思鄉病發作，請問滿地可邊度有燈籠賣？

依家係滿地可 working holiday
臨近中秋，思鄉病發，想搵柱體摺式紙燈籠，追憶下兒時

行過好多間 dollarama, 得一間有，係 concordia 附近，但 size 得手掌咁細，唔係我細個玩過個既咁樣

光復香港
時代革命

自製

Amazon lor

thanks

好似好難整咁